求跳舞JJ教學

我見到有個朋友有學跳舞既應該都有四五年左右！但我唔知係咪我唔識野定點，我見佢啲音樂同動作好似唔係咁關事，想問係真係咁定點

幫下手

片呢

喂！唔通無啦啦送個朋友上高登咩

連登